頭先冇帶眼鏡 將遠處嘅黑西褲阿伯睇錯咗做黑絲妹

....

幾多度？

阿伯條腿好正?

望唔到 見佢揸拐杖就冇睇啦

百幾

侵仔有冇咁饑渴

可能唔係拐杖嚟